Telegram扮工谷

各位巴絲打你好，只要你想放負吹水搵人傾吓心事嘅就入黎啦，我地入面成咋巴絲打等緊你入黎呀！

現時本谷已滿90人，因此會暫時停收新人同埋轉谷link，而喺適當時候谷link會重新開放。
不便之處，敬請原諒。